【突發】豬Hi利是封？

【利是封「豬中藏hi」 網民大讚：了解廣州文化】

新年講究意頭，恭賀說話絕不嫌多。本港有律師行響應農曆新年傳統，製作自己品牌的利是封，惟網民一睇，卻發現怪怪的？

2019年是己亥豬年，有律師行已率先派發利是，並以生肖「豬」作主題，在長方形的紅色利是封中間，繪上豬形公仔，以「亥」字描繪豬頭，並在豬身空白位置印上「hi」的字樣。

該利是封引起網民熱議︰「亥、豬、hi，乜咁似粗口」、「呢個正，可能了解過廣州文化先創作得出，派畀啲唔鍾意嘅親戚細路啱晒」，有人又大讚︰「唔計諧音問題，個亥字畫成嘅豬本身意念唔錯」、「我好想要呀」。

《港呢啲》向該律師行查詢事件，正候回覆。

要封利是比你班豬hi條氣就唔L順

其實設計唔錯喎
個"亥"字畫到豬頭咁幾正丫